林太又話要帶領香港反cup新加坡，訓左冇睇，搞成點？

政務司司長林鄭月娥在一個名為「香港新願照」論壇上以近半小時總結香港各方面情況，她指此並非選特首的政綱，強調香港過去10年平均經濟增長只得3%至3.4%，新加坡在同期的平均增長達6%，對此表示不甘心，重申香港有很多優勢，希望市民不要滿足於現狀或接受現實。

之前主力一帶一路，依家都無乜提，攪唔掂喇

主力攪緊大灣區

外資會信你隻老雞咩
安於現狀不思進取嘅係你隻老雞咋
林鄭月娥

腳頭唔好
風雨失調

「一帶一路」個雞棚都冧晒，你見而家中共自己都好少提，同當年「開發大西北」一樣，過幾年唔提就當無講過。

大灣區又係另一個雞棚。

創科局掉50億攪科研，政府又開1500個 IT外勞，好快可以超越新加坡架喇

今次掂

依家好似真係無點提一帶一路

亞投行係咪都gg左

cap完水仲提黎做乜

都好似無咩報導過

人地新加坡政府為咩人做事
你香港政府為咩人做事呀
人地每日吸納人才
香港每日吸納文盲
每個政策方針都要顧及大陸感受

一帶一路班窮國攞完支那錢就閃人

條水仲要係689
邊會幫佢響朵

睇前少少
大灣區之後仲會有乜？

真心痴線
就算支那城市都唔會咁

uber都唔合法，反條撚cup咩！

香港人有滴滴

特金會外國傳媒已把新加坡作為焦點，您林鄭打飛機最啱！

689幫香港人俾咗12億亞投行

睇返亞投行wiki，2018係無乜update過，cap完香港水同踢走台灣之後就靜哂落黎

睇美國插旗北韓成功與否，同trump如何對待zte，這些直接影響習帝既中國夢